## Short description from TM

1(У нас есть энергии CCSD для геометрий r2scan3c без D4 (не хотели, так как есть баг с D4 в орке), пока только с растворителем (бензолом). 
2)Посчитанные геометрии в wB97X-D3BJ/def2-tzvppd, им пересчитана электронная энергия в CCSD
3) Сделан скан геометрии интермедиата wB97X-D3BJ/def2-tzvppd на том же уровне теории в бензоле и без него.

Есть геометрии почти всей цепочки в mp2/(aug)-cc-pVTZ, осталось выловить последние переходное состояние. Геометрии в газе, также гессианы для всех геометрий на том же уровне посчитаны